# cucufresa

Proyecto de desarrollo en html5 personal de María de los Ángeles Álvarez Nota

Como subir por ftp una página a cucufresa

cd /Users/maalvarez/projects/cucufresa
curl -T <nombre-fichero> -u ftp.cucufresa.com:HhcNoNTF ftp://ftp.cucufresa.com/public/

para borrar

cd /Users/maalvarez/projects/cucufresa
curl -v -u ftp.cucufresa.com:HhcNoNTF ftp://ftp.cucufresa.com/public/<nombre_fichero> -Q "-DELE <nombre_fichero>"


Cómo subir cambios a gitlab

cd /Users/maalvarez/projects/cucufresa
git add .
git commit -m "initial commit"
git push origin master

